臭雞 我知你實會入黎呢個post

你有冇含到人已經唔重要
女人撩仔搵仔傾咸計就係貪玩
男人睇人ig就死罪 喊打喊殺
我一個識左就黎10年既fd咁樣比你斷絕聯絡
然後你就做雞咁周圍搞3搞4
仲同我講個個女仔都係咁
收撚皮啦 臭雞
夠膽話鳩番我轉頭'因為我動真情'
你就係貪玩 我就係賤男
所有女人都係雞 的確係真 我領悟到了 多謝

貼條女上黎仲講

睇完就死返出去啦臭雞

無圖乜都假

圖呢 比啲誠意唔該

佢咁對你我就唔忍啦
放佢出黎睇下有幾雞先

圖
唔好放過啲臭雞

就咁屌幾句佢當你吹水

好想當咩都唔知
唔應該check你電話
由好sweet到分手只係隔左半個鐘
半個鐘前 大家攬實
半個鐘後 喊左全年要喊既量
戴左就黎4年既戒指除低左
到呢一刻先知自己愛得你太深

早啲知咪仲好 呢啲臭雞由佢係出面惹到一身性病啦

在未有圖之前唔使諗住眲我個正皮

岩岩比左正評, 希望比D 力量樓主, 等佢出圖！

圖呢

屌你老母圖呢

無圖你話自己係郭富城都得

中文全名: 王抒優
英文全名: WONG SHU YAU
高登名: 木偶仔
英文名: 而家叫Vicky, 以前叫Michelle
生日: 1992年11月3日
居住: 富善村善美樓
中學: 香港道教聯合會圓玄學院第二中學
公司: 東方報業集團 (幫人落廣告)

故事懶人包:
同我一齊訓都唔肯拍拖, 之後終於一齊就係咁西我面
繼續收兵(小明係其中一個)同扮單身, 俾朋友認到就話做緊ptgf
之後係緣份計劃到識仔, 派帽俾我, 同左傻B一齊
但背底又同我一齊, 即係同時同我訓, 又同傻B訓
(佢曾經自爆, 中學已經因為一腳踏兩船俾人排斥)
爆煲之後, 又極速識到第二條新仔, 但又俾我錫
而我一直只係個後備............

題外話, 自稱同我係第一次拍拖, 但含撚吞精好叻
自稱係處女, 但有冇扑過, 同幾多人扑過, 得佢自己知